「突發」刺客教條：維京 30分鐘遊戲畫面意外流出

流出師

印仔有冇玩黑色沙漠

幾年前玩過吓
唔岩玩del左

刺客師

都唔係刺客on99
變咗隻揪仲要d 動作唔連貫

狂戰信條

Witcher？

打狗都有處刑畫面

同上古卷軸同左mod有咩分別

無雙信條

冇左

有冇backup

無

除左頭三代 都唔係刺客啦

無得睇啦屌

一開頭有D似巫師3
騎馬電影鏡頭好怪
有攻城戰,動作鏡頭唔錯

youtube已經沒晒?

想快D玩到

基本上一撚樣同odyssey
好悶啊師兄, 又話2集一大改

真係一撚樣 又係資源重用又收人幾舊水
食屎啦ubishit
就咁睇對馬島好玩過佢

Ubi式遊戲

畫面真係靚左，算無乜縮水

但屌你換左個殼當新Game, 根本係希臘換左維京皮

幾時開訂PS5版？

一樣既話真係唔想再花幾十個鐘玩

ubi果然冇令我失望，一如以往交出倒模垃圾game當玩家係老襯

look so boring

個打鬥操作電話game lv

如果有玩過witcher3 應該唔會鐘意呢種ubi式open world
劇情無聊平淡 core gameplay黎黎去去都係果幾味(海戰 國戰 堡壘) cut scene鏡頭差 選項對劇情無影響 有d支線任根本浪費時間
如果你唔係玩到無game玩或者好得閒建議玩其他遊戲好過(cyberpunk/對馬)
以上百幾個鐘odyssey白金心得

係3集先大改好冇
EZIO個3集北美個3集都係咁
係unity柒完累埋syndicate都收埋皮先變左要斬掉重練先係兩集就改

Origin 升level 勉強玩左十幾個鐘之後都頂唔順

D 無謂支線有map 既一邊去另一邊個d

啫係你攞cyberpunk講都話
攞SONY個D開放世界比你確定係會好佢好多

ubi既game特價先好買

隔兩年你比呢d垃圾我? 同上一次有乜分別

屌你可唔可以唔撚好再海戰

會等ps4免費

第一眼睇仲以為係witcher

個地圖好撚似威倫

希望重有飛雷神之術

我成日忍唔住衝爆哂自己啲裝

利申: peak 240庫屯

最少60％70％off 先會買

sony d open world起碼主線都玩得下
ubi果個係連主線都無聊，又短
同樣係加重複野去地圖到
都無ubi去到咁離譜

ubi game硬係有種沉悶感係到

UBI驚一定唔會好玩得去邊
同時都一定唔會差得去邊
合格線咁
正價一定唔買
好就好在佢地都知自己衰,通常極速特價
特價都買得過吓

Yes 所以逢親ubi嘅game都無咩人預購

咪一鳩樣係Checklisty
蜘蛛俠你望下佢個列表啦
仲要有D UBI已經唔撚玩既好似上塔開圖都照用
明明學UBI開放世界最足既就係SIE堆第一方開放世界GAME
反應咁唔同都真係有趣

ubi是原罪
數臭ubi先顯得自己識驚

我講個主線好玩啊, 起碼故事完整, 有電影感
蜘蛛俠故事都好過過7,8 ubi驚啦下話
你睇下ubi d驚主線故事, 內容, 長度係點先啦
farcry5搞到......主線係3個基地....division....算啦...
ghost recon更加....主線可能得1%, 叫做最多主線流程既AC
origins都好少少, 雖然都有d趕, 去到odyssey直頭主線支離破碎
唔講其他, 好公道講連day's gone主線都好過ubi驚
d地圖收集, 支線唔鍾意可以唔理, 但大佬最起碼主線做好d啊
仲要有d ubi驚係要你清地圖先會unlock主線都on99

蜘蛛俠唔係完美，佢贏在swing個系統同個主線故事。

但係Ac依加故事碎撚過碎蛋治故仔唔得，open world做得唔得，戰鬥又唔係玩潛入刺殺，變RPG既我玩返其他劇情故仔正既rpg唔好意思

ubi行錯路
ac應該學hitman而唔係學witcher3
明知自己寫劇情弱都唔避重就輕

又無雙信條

你望下horizon同infamous再評價下囉
特別infamous你咪知佢如果"主線"唔好咁究竟會好過UBI個D幾多
你真係以為佢隻隻劇情演出又蜘蛛俠級數

劇情horizon係唔錯, 最大問題係最後有過多資料一次過用投影去講姐
infamous一向就mama, 故事/主線流程黎講,
horizon/spidey/day's gone都唔錯, 好過近5年既ubi驚
ubi近年你搵隻驚個主線係完整既都無乜
仲要越黎越將主線同支線個界線癡埋
有時主線既流程就係玩緊支線既無聊野

我一睇心諗係咪po錯條Witcher 3片出黎
Ubi以加直程照炒算

d戰鬥好撚生硬
射箭個到想點

奥德賽買完黃金版 d dlc都玩唔完已經覺好撚悶

劇情又係零張力

我真係亂鳩噤

完全融入唔到

差witch7 10條街 係戰鬥果度贏返

但最近裝左個witcher加強版mod玩

個mod重寫成隻game既戰鬥系統

開4k畫面勁靚 mod hud勁簡潔

加埋遊戲既風景音樂運鏡絕對係大師級

完全融入左個世界

等陣又有人衝入黎話巫師三overrate架啦

刺客教條真係得啖笑

玩完TLOU2,再睇呢隻，垃圾game

流唔流出都係咁架啦

你會唔會在意真三國新一代有咩特別

其實依個系列不如摺埋啦

TOU2當純動作驚玩都還好但係AC就...

今集應該正返好多
之前話左䄂劍變返一擊必殺， del左刷裝系統

玩刺信一為做刺客隱藏埋伏 二係有自己溶入歷史的感覺
三係劇情。依家三樣都無曬
我依個十年刺客粉 決定唔會玩依隻維京

我要打人爽度玩其他game la

Syndicate後果啲係叫RPG game

TLOU2除左劇情基本上完美咁濟

tlou2個d打擊感 開槍 射箭效果做得好有質感
再睇呢條gameplay 個射箭on9到震

康師傅叫咩

可以斬首

刺客主打係歷史旅行模擬器

正價唔買
半價必買

問題係宜家變咗rpg，連打人都唔撚爽

刺殺又一下殺唔到，真心算啦，執7咗佢啦

成身著晒火個下係想點...

刺客一下殺唔到真係on9 玩潛入遊戲就係想計好條路靠偷偷摸摸殺人先爽。點解要我曬時間升lv。佢地有時間去做背景但又無時間去設計個考你才智的機關map

因為係歷史模擬器

今集話左有返一下殺

講真 搞到咁 唔直接玩無雙好? 仆街 潛行/暗殺要素變到可有可無咁 明明係最重要既賣點 但反而愈出就愈唔重要/少 一係改叫做刺客無雙

比返康師傅個感覺已經夠晒

呢個系列 由origin開始都feel到抄緊巫師3
origin玩到一半就無玩 之後果啲更加唔會買

最近買左傭兵信條odyssey，同中土shadow of war 9成似

不嬲都係無雙咁

其實ezio有連殺系統之後已經係無雙game
反而大家最憎既unity就開始冇左連殺

係啊
記得ezio系列第二定第三集已經屈到無傷咁
仲可以攞斧頭哩啲重型武器殺人

ubisoft整既遊戲整得最好都係張地圖
屌那星隻watch dogs 2 ，玩緊既時候真係好似去左舊金山咁

想問下個mod叫咩名

同意，玩無雙其實唔係問題，咁先有主角feel，咁先夠型，我要玩嘅係動作遊戲唔係rpg

要玩rpg，我使撚玩刺客咩屌

最大問題係推進任務要解決「堡壘」
以前邊有咁多劇情發生係堡壘入面要你升LV砌裝先打得嬴
你要格鬥元素一隻半隻或者隻王無所謂
但玩到每關都係堡壘真係ON撚9

其他GAME有D都識將呢D戰役安排做波浪形咁出現
每波2-3個敵人咪算 起碼耐得黎都叫有D節奏感 好似推副本咁
你依家一下就全世界黎包圍你
你唔升高幾LV都唔洗止意打

witcher enhanced edition

用左佢唔好裝其他mod 9成都會撞

佢個mod自帶大量設定

利申刺客 1 至 syndicate 玩晒
origin 啱啱開始玩

其實 ubisoft 都好難做
Ezio 三部曲已經開始疲態
所以3先轉狂戰士，又俾人屌
4雖然唔似 AC, 但其實海戰係受歡迎嘅

5真係好可惜，地圖最靚，法國大革命明明好好寫
捉到鹿唔識脫角

syndicate 就最陰功，明明係傳統 AC 玩法最完整，又靚又好玩，可惜俾 unity 所累

俾大家屌足咁多年
咪唯有轉玩法，咁啱果陣 witcher 大賣咪抄佢囉
origin 我玩咗幾個鐘，真係好似 witcher

反而大家話嘅劇情無選擇，呢樣嘢先想屌 ubisoft
大佬 Animus 係記憶讀取器
點解會有得揀??

根本就唔應該用模擬人生去代入個角色黎玩
正正經經咁用番個角色去改變歷史好過
我次次玩到現代人去禁電腦睇資料果到都覺得好悶
想skip又skip唔到 毫無代入感

其實有選擇依樣野係origin入面有解釋
佢講班神點解會計到世界末日 點解可以透過Ezio留言俾Desmond
係因為現實世界對佢地黎講 其實係類似VR 所有野都只係數字計算 包括時間同空間
所以過去同未來只要計啱數就可以改變
新現代主角佢發明嘅技術係用其他人嘅Dna 再模擬佢嘅過去 個做法同班神同步左 變左有可能改變到
拿我自己覺得就為兜而兜 不過其實有講嘅

其實ubi咁撚鍾意資源重用, 不如你將watch dogs做現代線
同AC crossover咁仲好啦

現代線不如cut 佢， 戴斯蒙死左之後， 現代線主角完全變得面目模糊， 可有可無咁

係witcher加god of war，把斧頭飛出去嗰下，諗起boy boy boy.

屌 用返3個系統整都無而家用上集換皮咁嬲

成個維京狂戰士俾你搞彎哂喇

新改版 rpg 呢3集應該最後一集，希望快d完 , 真係麻麻地 , 尤其主線痴線女人

watchdog , ac , 仲有ghost recon 都係同一世界 , 仲有farcry , 個隻核突兔

boy , you are not ready !

我個人覺得syndicated 個玩法係最完美。正面戰鬥要打lv，等你開唔到無雙，但係暗殺流可以越級挑戰。可惜個故仔麻麻